const QuizData2 = [
    {
        id: 0,
        question: `Quelle a été la durée de la guerre de cent ans ?`,
        options: [`116 ans`, `100 ans`, `125 ans`],
        answer: `116 ans`
    },
    {

        id: 1,
        question: `En quelle année a été introduit l’euro en France ?`,
        options: [`2005`, `1997`, `2002`],
        answer: `2002`
    },
    {
        id: 2,
        question: `En quelle année a commencé la guerre de Corée ?`,
        options: [`1950`, `1943`, `1976`],
        answer: `1950`
    },
    {
        id: 3,
        question: `Quelle année a marqué la fin de la guerre d’Algérie ?`,
        options: [`1970`, `1962`, `1984`],
        answer: `1962`
    },
    {
        id: 4,
        question: `Lequel de ces pays faisait partie des Alliés durant la 2nd GM ?`,
        options: [`Croatie`, `Pays-Bas`, `Hongrie`],
        answer: `Pays-Bas`
    },
    {
        id: 5,
        question: `Lequel de ces pays faisait partie de l'Axe durant la 2nd GM ?`,
        options: [` Pologne`, `Japon`, `Philippines`],
        answer: `Japon`
    },
    {
        id: 6,
        question: `Résultat de 11x11 ?`,
        options: [`112`, `111`, `121`],
        answer: `121`
    },
    {
        id: 7,
        question: `Résultat de 144/12 ?`,
        options: [`44`, `26`, `12`],
        answer: `12`
    },
    {
        id: 8,
        question: `Résultat de 49 modulo 9 ?`,
        options: [`9`, `4`, `16`],
        answer: `4`
    },
    {
        id: 9,
        question: `Résultat de 12/(3/2) ?`,
        options: [`16`, `4`, `8`],
        answer: `8`
    },
    {
        id: 11,
        question: `Qui était Roland Garros ?`,
        options: [`Un aviateur`, `Un marin`, `Un tennisman`],
        answer: `Un aviateur`
    },
    {
        id: 12,
        question: `Lequel de ces 3 clubs a remporté le plus de ligue des champions ?`,
        options: [`Juventus`, `FC Porto`, `AC Milan`],
        answer: `AC Milan`
    },
    {
        id: 14,
        question: `Dans quel pays s’est déroulé la coupe du monde de football 2010 ?`,
        options: [`Allemagne`, `Espagne `, `Afrique du Sud `],
        answer: `Afrique du Sud `
    },{
        id: 15,
        question: `Dans quelle ville s’est déroulée les Jeux olympiques d'été de 2012 ?`,
        options: [`Barcelone`, `Pekin`, `Londres `],
        answer: `Londres `
    },{
        id: 16,
        question: `Laquelle de ces planètes est la plus proche du soleil ?`,
        options: [`Saturne `, `Mercure `, `Terre `],
        answer: `Mercure `
    },{
        id: 17,
        question: `Combien font 20 degrés celsius en degrés fahrenheit ?`,
        options: [` 98`, `68 `, `188 `],
        answer: `68 `
    },{
        id: 18,
        question: `Quelle est la vitesse du son ?`,
        options: [`450 m / s `, `580 m / s `, `340 m / s `],
        answer: `340 m / s `
    },{
        id: 19,
        question: `La gravité est la plus importante sur laquelle de ces planètes ?`,
        options: [`Jupiter `, `Mars `, `Terre `],
        answer: `Jupiter `
    },{
        id: 20,
        question: `Lequel de ces atomes est un cation ?`,
        options: [`Fe2+ `, `Fe2 `, `Fe2- `],
        answer: `Fe2+ `
    },{
        id: 21,
        question: `Lequel de ces atomes est un anion ?`,
        options: [`Fe2+ `, `Fe2 `, `Fe2- `],
        answer: `Fe2- `
    },{
        id: 22,
        question: `Lequel de ces pays n’est pas limitrophe du Brésil ?`,
        options: [`Argentine `, `Perou `, `Colombie `],
        answer: `Argentine `
    },{
        id: 23,
        question: `Où est situé le lac Titicaca ?`, 
        options: [`Perou `, `Costa Rica `, `Venezuela `],
        answer: `Perou `
    },{
        id: 24,
        question: `Quelle est la capitale de la Bulgarie ?`,
        options: [`Sofia `, `Oslo `, `Budapest `],
        answer: `Sofia `
    },{
        id: 25,
        question: `Qui interprète le morceau «Toxic» en 2011 ?`,
        options: [`Beyonce `, `Britney Spears `, `Rihanna `],
        answer: `Britney Spears `
    },{
        id: 26,
        question: `En quelle année est sorti l’album «Thriller» ?`,
        options: [`1982 `, `1986 `, `1989 `],
        answer: `1982 `
    },{
        id: 27,
        question: `Lequel de ces artistes a remporté le plus de Grammy Awards ?`,
        options: [`Kanye West `, `Micheal Jackson `, `Jay Z `],
        answer: `Jay Z `
    },{
        id: 28,
        question: `Lequel de ces animaux est le plus rapide ?`,
        options: [`Le lévrier `, `Le lion `, `Le léopard `],
        answer: `Le lion `
    },{
        id: 29,
        question: `Dans quel État se déroule la série South Park ?`,
        options: [`Minnesota `, `Utah `, `Colorado `],
        answer: `Colorado `
    },{
        id: 30,
        question: `En quelle année se déroule le film Titanic ?`,
        options: [`1900 `, `1950 `, `1912 `],
        answer: `1912 `
    },{
        id: 31,
        question: `Lequel de ces films est une œuvre de Tarantino ?`,
        options: [`Fight Club `, `Reservoir Dogs `, `Seven `],
        answer: `Reservoir Dogs `
    },{
        id: 32,
        question: `Lequel de ces acteurs n’a jamais remporté l'oscar du meilleur acteur ?`,
        options: [`Tom Cruise`, `Casey Affleck `, `Jean Dujardin `],
        answer: `Tom Cruise`
    },{
        id: 33,
        question: `Qui est l'auteur du tableau le plus cher au monde ?`,
        options: [`Pablo Picasso `, `Vincent van Gogh `, `Léonard de Vinci `],
        answer: `Léonard de Vinci `
    },{
        id: 35,
        question: `À quel courant artistique appartient Claude Monet ?`,
        options: [`Le romantisme `, `L'impressionnisme `, `Le cubisme `],
        answer: `L'impressionnisme `
    },{
        id: 36,
        question: `Lequel de ces artistes est un contemporain de Van Gogh ?`,
        options: [`Léonard de Vinci `, `Andy Warhol `, `Claude Monet `],
        answer: `Claude Monet `
    },{
        id: 37,
        question: `En quelle année a été présenté officiellement le 1er Iphone ?`,
        options: [`2002 `, `2010 `, `2007 `],
        answer: `2007 `
    },{
        id: 38,
        question: `Quelle est la hauteur de la Tour Eiffel ?`,
        options: [`300 m `, `2000 m `, `800 m `],
        answer: `300 m `
    },{
        id: 39,
        question: `Comment s’appelle l’oiseau Twitter ?`,
        options: [`Larry `, `Garry `, `Andy `],
        answer: `Larry `
    },{
        id: 41,
        question: `Comment s’appelle l’os situé à l'extrémité de la colonne vertébrale ?`,
        options: [`Le cocsyx `, `Le coccyx `, `Le coccsyx `],
        answer: `Le coccyx `
    },{
        id: 42,
        question: `En quel mois a lieu le nouvel an chinois ?`,
        options: [`Mars `, `Avril `, `Fevrier `],
        answer: `Fevrier `
    },{
        id: 43,
        question: `De quelle origine est la marque Red Bull ?`,
        options: [`Danmark `, `USA `, `Autriche `],
        answer: `Autriche `
    },{
        id: 44,
        question: `En quelle année a été créé Netflix ?`,
        options: [`1990 `, `1985 `, `1997 `],
        answer: `1997 `
    }

]

const QuizData = [];

for (let i = 0; i < 11; i++) {
  const idx = Math.floor(Math.random() * QuizData2.length);
  QuizData.push(QuizData2[idx]);
  QuizData2.splice(idx, 1);
}


export {QuizData}
